以後唱K唔唱 eason仲可以唱乜??

唉

過去十八歲，沒戴表不過有時間

你當我是浮誇吧

国歌

姜濤
唔識唱姜B既歌,9成係死藍絲

tommy

但佢幫老麥代言

仲有fila

唉
買唱通k唱國歌咩

I can say I love u 只有愛未給xx

得咁少。。。

咁咪慳返筆唱K錢囉

我唱得不夠動人

心入面首首都有eason存在。。唉。

冇人生興趣。。。

從何時你也學會不要離群

姜b

大把啦
想潮有姜b
想合唱有E kid
想另類可以試party with tl
揾唔到首歌咪自己用手機播歌

冇曬心機

姜啤不了，ekid太Old school,而且冇eason d歌咁有靈魂

姜桃

林家謙

隻曲佢作啲詞佢填